工廈寬頻

工廈單位想裝寬頻 請出招

SmarTone 5G無限手機上台優惠/家庭計劃/大專生優惠/家用寬頻優

5 G 家居服務計劃 即插即用無須安裝

擔心收唔到5G？自動轉落4.5G暢通無阻

(可提供上門實測)
村屋唐樓救星
大小商戶上網神器

有以下兩個選擇❤️

🌟一：月費不包括 5G 路由器的選擇

網絡 -５G
數據用量 - 無限
月費- $148
合約- 24個月
冷靜期- 7日 (由服務生效日開始計)

預繳月費：$238
備註：月費並不包括 5G 路由器，客人要以優惠價$2160 換購 ZTE MC801A 5G Indoor CPE客人亦可以選擇自行配置上述路由器

🌟二：月費包括 5G 路由器的選擇

網絡 -５G
數據用量 - 無限
月費- $238
合約- 24個月
冷靜期- 7日 (由服務生效日開始計)

預繳月費：$2398( $2160+$238)完約後不需要交還

備註：月費已包括 5G 路由器 ZTE MC801A 5G Indoor CPE路由器

另有大小商戶上網優惠（BR登記）月費$298

🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務🥇
隨意門即時whatsapp:
或TG:

我有朋友做

商業 工廈 店鋪 寬頻 固網 FAX
FIXED IP 寬頻
報價介紹

問下啦：

Tg:

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

PCCW 網上行光纖寬頻/Csl 1010/ NowTV新安裝/續約優惠專線
Now TV英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務，上台 /出機 /5G home WiFi，新舊客戶都有優惠
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

⭐️HKT/網上行Netvigator 1000M光纖優惠⭐️

歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
優惠查詢24小時專線
WhatsApp📱

Hi、Smartone 有個5G Router、 可以了解下！

🖥SmarTone Home 5G寬頻🖥
🌠唐樓、村屋晤洗再用8Mbps龜速上網啦！ 🐢免安裝、即插即用、覆蓋範圍廣、不需付天價安裝費！

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

攞個價錢參考下